返part time儲唔到錢

仲讀緊大學
part time每月揾$3000-4000
臨月尾仲有$1000剩
但會因為突發事件而洗埋
例如:爛眼鏡, fd約食放題/邊爐, fd生日送禮物, 交學費, 淘寶見到有筍嘢
結果最後果日得返$100内
等下日出糧再洗過…

You on9

問父母拎

調返轉 出糧儲左筆錢先

除左節流你都要開源先得架?
大佬你搵得3000蚊點樣儲錢啊。。。。
正常洗費係避唔到 你做多份pt或者接個學生 然後儲起晒啲錢佢啦

算啦 搵3000-4000就洗左佢啦 得咁少 儲得幾多
你真係想儲錢既話 就留一筆先 點都唔好洗個舊錢

㕧幺鑫娣鴯鴯鴯框尸樷邑尸巨尸 巨尸翫巨晶翫巨沁

咁返full time

手機hi 到 唔好意思

讀緊書,part time根本就係賺生活費，唔係儲